一齊練習寫中文字(1)

小弟一年前開始有興趣寫字
半年前開始練習多啲

之前都有係創意台開”你講我寫”

因為見到都有巴打有興趣練下字

咁就不如大家一齊練習啦

！永遠冇寫字唔靚既人，只有未開始練習既人！
！唔好同他人比較，佢只係早過你練字！

呢度可以提字比其他人寫，又可以post自己寫既字

互相尊重

好靚
推

你貼上來吧

支持 推

有冇話咩筆會易練啲

墨水筆，鉛筆都ok

十幾蚊枝都夠寫

Designer

但本身寫字唔靚

小試牛刀

天生寫字又快又亂，所以我諗靠後天練習唔會有咩影響

Keep practising, only in this way

平時寫字會好快，要幾快有幾快
如果係練字，就會好慢

唔會有人比人話佢寫字好快好叻，
只會有人比人話佢寫字又靚又整齊。

所以要睇你寫字為左乜

我平時寫字真係好快

慢係冇問題，又唔係做功課同考試
如果冇力，每日拎半個鐘寫下字
一個月後，一定有進步！

我宜家平均每日月一個鐘左右寫字

有心唔怕遲

你都試下寫啲字post出黎，一齊研究下

互相尊重

樓主點練字？
我漫無目的咁抄文好似成效唔大

請問巴打練字係就咁瘋狂喺白紙寫定係用格仔紙?
有冇特登臨摹一啲作品/字形?
想練字但係唔係好知點練先有效

我都要練字
有啲工作需要啲字唔可以太衰

可以諗啲練習比自己，練下創意

例如地方名，國家

之後follow一啲書法家，學下佢地寫字

應該會冇咁悶，當然post啲字上黎一齊傾下都會過癮啲

1, both，我認真練就用格仔紙，但練字分兩部分，質同量，格仔紙可練質。白紙/廢紙，得閒就寫，可以練力，練行氣

2, 我平時跟小黑叔叔，阿土 Instagram
都會留意下啲書法

3,唔洗睇效果，練得多自然好！

歡迎寫字放上黎！

練字一定要夠量，有時諗下啲題目比自己，會好玩啲

加油

獻醜不如藏拙啦

正！一齊練習！

只要有紙，都可以練習

放心，一定唔會貶低，練習完比人睇可以增加自信，寫字有自信係好重要！

字既好壞，只在乎練習多少

加油！

OP 手字唔差

留名跟進

樓主加油

用咩筆呀 求指教

唔該巴打！應該不日會開始練字！
好想襯出黎社會前練好手字 自己開心之餘出黎比人望到(尤其填form)比人印象都好啲
巴打練字練左幾耐？

用得最多係呢枝，0.5，0.7都好用

十幾蚊一枝

我一開始練字係有目的咁練，為左寫postcards，狂寫啲祝福既話，朋友既名咁

之後先開始練下其他字

你都可以練下寫自己名，地址等等。有目的練既話，練一個星期就已經足夠。唔好覺得好難開始。小試牛刀

唔該晒巴打 今日開始練！

如果有啲咩事難寫，可以提出黎一齊傾下

字

今日既練習，女字部

Atolo_pen 係我平時睇開既instagram

佢近日寫左個嫣字，所以我都想練下

大家都試下寫下啲女字部既字啦！

枝紅筆終於寫完啦

支持

加油 寫得幾靚